
Нашим пацанам посвящяется ,всё случается , от этого не зарекаютсяНашим пацанам посвящяется , всё случается...Этот орешек оказался крепче чем мои зубы , я думал меня ждёт Космос — оказалось клубыЯ стал упрямым вместо того чтоб быть упорным, и никогда не думал Я что стану чёрнымМне пророчили с детства службу точным наукам, теперь я ощущаю Тягу только к плану и сукамМеня называла мама плохим сыном , мне что-то говорили на ночь — но это мимоПослушай, если есть дело — давай поделим , я чуствую меня и так клеят конторским клеемЯ гнал к обрыву и не свернул бы, но орешек оказался крепче чем мои зубыЭто жизнь...
Так бывает , в порочный круг попадаем , вдруг, туда где высокие Ставки , большие рискиОпасность потерять любовь родных и близких Подаются иски, выдвигаются обвинения в преднамеренном покушенииИ так далее , всплывают сотни вымушенных деталейТочно так наши пацаны попали , и за одно их...Потом адвокат продинамил- не пришол на суд , мудозвонПацаны сидят второй год на зоне , им не повезло , но когда вы Выйдите , запишим лучший ваш трэк вот видите...
Это песочным людям посвящается ,всё случается , от этого не зарекаютсяПесочным людям посвящается всё случаетсяот этого не зарекаютсяНашим пацанам посвящяется всё случается...Именами люди спотыкаются ,важно успеть на ноги поднятсяСвойственно всем в этой жизни ошибатсяВсё наладится — глупо боятся, да , бывает , судьба частенько нагибаетСловно слайды перед глазами мелькают кадры, воспоминанье от тех кого пока нету с намиДень за днём, год за годом , мы верим и ждём всех увидеть на свободеМолодые гордятся новым приводомОтсутствие выводов делает людей слепыми Азарт мешает видеть. горячая кровь в жилах стынет, узнавая что случилось с пацанами своими...
Нашим пацанам посвящается , всё случается, от этого не зарекаешся...
